[
    {
        "randomId": 488
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]